藍絲成日話美國黑警幾衰，結果原來只係同香港黑警一樣

即係香港黑警同美國黑警一樣衰
不過人地有法治
可以刑責班黑警